% Nejprve uvedeme tridu dokumentu s volbami
\documentclass[czech,bachelor,public,dept450,male,java,cpdeclaration,oneside]{diploma}
% Dalsi doplnujici baliky maker
\usepackage{subfig}		% makra pro "podobrazky" a "podtabulky"
\usepackage{tikz}		% makra pro kresleni
\usepackage{float}
\usepackage{subfig}


% Zadame pozadovane vstupy pro generovani titulnich stran.
\ThesisAuthor{Jan Retych}
\CzechThesisTitle{Ukázkové úlohy zpracování obrazu a zvuku na mobilní platformě}
\EnglishThesisTitle{Sample applications for audio and video processing on a mobile platform}
\SubmissionDate{30. dubna 2019}
\ThesisAssignmentImagePath{Figures/Scan}

\Thanks{Rád bych touto cestou poděkoval vedoucímu práce Ing. Jaromíru Konečnému, Ph.D. za poskytnuté konzultace, možnost výběru zadání a za důvěru při realizaci projektu. Taktéž bych chtěl poděkovat PhDr. Heleně Retychové za kontrolu textu.}

% \AuthorDeclarationImageFile{Figures/Prohlaseni_o_vypracovani.jpg}
% \CooperatingPersonsDeclarationImageFile{Figures/Souhlas_se_zverejnenim.jpg}

\CzechAbstract{Cílem bakalářské práce jsou čtyři ukázkové úlohy v budoucnu sloužící jako výukový materiál k novému předmětu, zabývající se programováním mobilních aplikací s využitím senzorů. První dvě úlohy jsou věnované problematice snímání obrazu za použití kamery a následné úpravy obrazu. Třetí úloha se zabývá zpracováním zvuku za použití mikrofonu. Čtvrtá úloha generuje zvuk na základě vstupních parametrů.}

\CzechKeywords{Java; Android; Kamera; Mikrofon; FFT; Sběr a zpracování dat; Generování zvuku}

\EnglishAbstract{The aim of the bachelor thesis is four sample tasks in the future serving as a teaching material for a new subject, which deals with the programming of mobile applications using sensors. The first two tasks deal with image capture using camera and subsequent image editing. The third task deals with sound processing using a microphone. The fourth task generates sound based on input parameters.}

\EnglishKeywords{Java; Android; Camera; Microphone, FFT; Data collection and processing; Generating sound}

\AddAcronym{AGC}{Auto Gain Control}
\AddAcronym{API}{Application Programming Interface}
\AddAcronym{CLR}{Common Language Runtime}
\AddAcronym{DH}{Detekce hran}
\AddAcronym{DFT}{Discrete Fourier transform}
\AddAcronym{FFT}{Fast Fourier transform}
\AddAcronym{JIT}{Just In Time}
\AddAcronym{JRE}{Java Runtime Enviroment}
\AddAcronym{JVM}{Java Virtual Machine}
\AddAcronym{OS}{Operační systém}
\AddAcronym{UI}{User interface}
\AddAcronym{USB}{Universal Serial Bus}

\begin{document}
% Nechame vysazet titulni strany.
\MakeTitlePages

% Pokud mame v zaverecne praci vypisy kodu, jinak odstranit.
\lstlistoflistings

% A nasleduje text zaverecne prace.
\input{Caps/uvod.tex}
\input{Caps/teorie.tex}
\input{Caps/Camera01.tex}
\input{Caps/Camera02.tex}
\input{Caps/APP3frequncySpectrum.tex}
\input{Caps/APP4soundGenerator.tex}
\input{Caps/zaver.tex}
\input{Caps/bibliography.tex}


\end{document}
